"Maar wat kunnen we doen, wat kunnen we doen?"
Het was een hoog compliment voor Peter dat ze op dat verschrikkelijke moment hun gedachten keerden zich naar hem toe.
"Wat zou Peter doen?"
ze huilden tegelijkertijd.
Bijna in één adem huilden ze, "Peter keek er erdoorheen zijn benen."
